有無人記得上年世界盃個韓國主播

當時呢段片紅遍全球

唔知今年有無佢

其他正圖

上年世界盃

sor 上屆

原來上屆架 感覺好多年前咁

係 好掛住佢

好尾機

有

我yewon

佢有 Instagram 同 Facebook 可以 follow

RV 0001號粉絲

好能正

條腿正到癲

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

絲都覺得佢靚

想搵哥倫比亞條女多d

基爾賓尼

去fulham未

叫咩名

Jang Ye Won

有30歲未？仲未搵人埋單？

有啲似佢

27

正呀

咪又係雞一隻

Alejandra Buitrago ?

好似blackpink jisoo

佢靚啲

點解可以咁靚

今年有冇去

有啊 去左俄羅斯了

又幾正喎

開波了

件泡菜味真係好正

不過4年前真係靚女 d

咪又係整容

又要打飛機

正唷

正到

老婆